[填色比賽]唔好再話人畫唔到喇

但係佢地真係天才，大家唔好再埋沒佢地
等大家知道香港都有小學生填到大師級作品
香港人唔係垃圾